睇完依條片 先發現印度強姦犯真係冇人理

可以由3:19開始睇

睇到好心酸

世上最無恥民族

當有咁嘅諗法嘅民族，人數係多，而影響力大嘅時候，個世界會變成點...一般嘅人會係幾咁無助同憤怒

連登仔夢寐以求既文化

係你姐 唔好一碌鳩打一船人

自己痴線想搵人認同
on9仔

壞撚晒腦

應該要被滅國